"Are you sure you want to close this deck ? Your changes will not be saved." = "確定要離開嗎？將不會保留任何更動。";
"Are you sure you want to delete the deck %@ ?" = "確定要刪除 %@ 牌組嗎?";
"Arena %@ %@" = "競技場 %@ %@";
"Cancel" = "取消";
"Clear" = "清除";
"Deck Manager" = "牌組管理";
"Deck name" = "牌組名稱";
"Decks" = "牌組";
"Delete deck" = "刪除牌組";
"Do you want to add this deck on Hearthstats ?" = "要把這個牌組添加到 Hearthstats 嗎?";
"Do you want to delete the deck on Hearthstats ?" = "要從 Hearthstats 刪除這個牌組嗎?";
"Download Hearthstone cards" = "下載爐石戰記卡牌";
"Loading Hearthstone builds" = "載入爐石戰記設定";
"Downloading %@" = "下載 %@ 中";
"Downloading images" = "下載卡牌圖片中";
"Edit deck" = "修改牌組";
"Game" = "遊戲";
"General" = "一般";
"Loading %@ cards" = "載入 %@ 卡牌";
"Loading decks" = "載入牌組";
"Lock windows" = "鎖定視窗";
"OK" = "確定";
"Please select your Hearthstone app" = "請選擇爐石戰記的應用程式";
"Can't find Hearthstone, please select Hearthstone.app" = "找不到爐石戰記, 請選擇爐石戰記的應用程式(Hearthstone.app)";
"Preferences" = "設定";
"Rename deck" = "重新命名牌組";
"Reset" = "重置";
"server error" = "伺服器錯誤";
"Trackers" = "記牌器";
"Opponent tracker" = "對手的記牌器";
"Player tracker" = "你的記牌器";
"Unlock windows" = "解鎖視窗";
"Use deck" = "使用本牌組";
"Window" = "視窗";
"You are now connected to Hearthstats" = "您已連結到 Hearthstats";
"You must restart Hearthstone for logs to be used" = "為正常紀錄您的牌組，必須重新啟動爐石戰記";
"You must restart HSTracker for the language change to take effect" = "必須重新啟動 HSTracker 以完成語言設定";
"Are you sure you want to disconnect from Hearthstats ?" = "確定要與 Hearthstats 取消連結嗎?";
"Save Opponent's Deck" = "儲存對手的牌組";
"Save Current Deck" = "儲存現在的牌組";
"Are you sure you want to archive the deck %@ ?" = "確定要儲存 %@ 牌組嗎?";
"Are you sure you want to unarchive the deck %@ ?" = "確定要將 %@ 牌組從存檔中刪除嗎?";
"Add Card" = "新增卡牌";
"Remove Card" = "移除卡牌";
"Fatigue : " = "疲勞: ";
"It is 90% certain that the true winrate falls between these values." = "獲勝機率有 90% 的可能性落在這些值之間。";
"There was an issue saving your arena deck. Try relaunching Hearthstone and clicking on 'Arena', and then try to save again." = "出了一些問題，你的競技場牌組無法儲存。請嘗試重新啟動爐石戰記並重新儲存牌組。";
"Are you sure you want to delete the statistics for the deck %@ ?" = "確定要刪除 %@ 牌組的統計資料嗎?";
"Do you want to add some notes for this game ?" = "要替本場賽局新增筆記嗎?";
"Your arena deck count 30 cards, do you want to save it ?" = "競技場牌組已有 30 張卡, 要儲存嗎?";
"Failed to import deck from \n" = "從 \n 讀取牌組失敗";
"Login" = "登入";
"Logout" = "登出";
"Top deck:" = "下一抽抽中機率:";
"In top 2:" = "下兩抽抽中機率:";
"Connected" = "已連結";
"Connected as %@" = "已連結，帳號為： %@";
"HSTracker needs elevated privileges to read data from Hearthstone's memory. If macOS asks you for your system password, do not be alarmed, no changes to your computer will be performed." = "HSTracker 需要您的權限以讀取爐石戰記的資料，若系統要求您輸入密碼時請不必擔心，您電腦中的設定將不會被更改。";
"I understand" = "我明白了";

/* notifications */
"Your game begins" = "遊戲開始";
"Victory" = "勝利";
"Hearthstone" = "爐石戰記";
"Your opponent have conceded" = "你的對手投降了";
"It's your turn to play" = "你的回合";

/* classes */
"shaman" = "薩滿";
"hunter" = "獵人";
"warlock" = "術士";
"druid" = "德魯伊";
"warrior" = "戰士";
"mage" = "法師";
"paladin" = "聖騎士";
"priest" = "牧師";
"rogue" = "盜賊";
"All classes" = "所有職業";
"Archived" = "已存檔";

/* rarity */
"all_rarities" = "所有";
"neutral" = "中立";
"free" = "基本";
"common" = "普通";
"rare" = "精良";
"epic" = "史詩";
"legendary" = "傳說";

/* sets */
"ALL" = "所有";
"CORE" = "基本";
"EXPERT1" = "經典";
"NAXX" = "納克薩瑪斯的詛咒";
"GVG" = "哥哥打地地";
"BRM" = "勇闖黑石山";
"TGT" = "銀白聯賽";
"LOE" = "探險者協會";
"OG" = "古神碎碎念";
"PROMO" = "促銷";
"KARA" = "夜夜卡拉贊";
"GANGS" = "黑街英雄之加基森風雲";
"UNGORO" = "安戈洛歷險記";
"ICECROWN" = "冰封王座";
"LOOTAPALOOZA" = "狗頭人與地下城";

/* card type */
"all_types" = "所有";
"spell" = "法術";
"minion" = "手下";
"weapon" = "武器";

/* races */
"all_races" = "所有";
"demon" = "惡魔";
"dragon" = "龍類";
"mechanical" = "機械";
"beast" = "野獸";
"murloc" = "魚人";
"pirate" = "海盜";
"totem" = "圖騰";
"elemental" = "元素";

/* sorting */
"name" = "名字";
"creation date" = "建立日期";
"win percentage" = "勝率";
"wins" = "勝場數";
"losses" = "敗場數";
"games played" = "總場數";
"games" = "遊戲";
"ascending" = "升冪排列";
"descending" = "降冪排列";

/* game modes */
"mode_all"       = "所有";
"mode_ranked"    = "排名模式";
"mode_casual"    = "休閒模式";
"mode_arena"     = "競技場模式";
"mode_brawl"     = "旅店大亂鬥";
"mode_friendly"  = "友誼模式";
"mode_practice"  = "練習模式 / 冒險模式";
"mode_spectator" = "觀戰模式";
"mode_none"      = "無";

/* Stats tabs */
"Statistics" = "統計";
"The Climb" = "排名統計";
"all_seasons" = "所有賽季";
"season" = "賽季 %@";

"Vs %@" = "Vs %@";
"%@ vs %@" = "%@ vs %@";
"Your replay has been uploaded on HSReplay" = "已將本場賽局上傳至 HSReplay";
"View" = "看本場賽局的影像";
"To export a deck to Hearthstone, create a new deck with the correct class in your collection, then click OK and switch to Hearthstone.\nDo not touch your mouse or keyboard during the import." = "如果想將本牌組匯出到爐石戰記中，請建立一個相同職業的牌組，點擊OK後切換到爐石戰記。\n。在匯入過程中，請不要觸碰滑鼠或鍵盤。\n警告，目前此功能僅為測試功能。";
"The followings cards were missing : " = "以下卡牌缺失 : ";
"Can't get card collection" = "無法取得你的卡牌, 請確認爐石戰記正在執行。";
"Deck string has been copied in your clipboard." = "卡牌代碼已複製到剪貼簿中。";
